[極無恥]兩個仆街中年廢中喺通宵機場巴士嚴重騷擾其他乖客

不斷喺度高談闊論
聲稱自己係巴士大聲傾計冇問題
直到有其他乘客好心勸兩個廢中安靜
仲無恥地欺皮笑臉話自己：下我覺得我好細聲喎
不斷挑釁其他乘客
仲同其他人話有錢就搭的士啦
利申：有份當面屌鳩呢兩條仆街 唔好話我鍵盤戰士

廣傳

屌唔鳩 直接開拖啦

講就易 亂開拖咪俾位人入

香港人我夠膽講剩低不足三成係有良知

逐個喼試，睇吓邊副係佢哋嘅，推落車就得

幾十個喼 同埋巴士有車cam

anyway, 感謝巴打意見

屌，咁無文化既咩

推

你高估咗。。。

呢兩個仆街話我唔講粗口 好有文化㗎
That's why 呢兩個垃圾幾十歲人仲搭早機咁撚折墮囉

去得旅行十個有八個都係仆街
剩低一個係賤撚過支那印度人

同司機投訴得唔得
當然唔係開緊車個陣

已經係去緊青馬大橋

希望佢哋仔女睇撚到
定係因為咁撚仆街 d仔女已經死撚晒

我覺得就嚟搭車都要買個gopro 影撚住d仆街

可以同司機投訴，司機一定要做野，司機勸佢細聲，唔聽勸告會請佢下車，再唔聽會响台call差佬請佢下車。

唉 早知早d 開po 下次直接叫車長趕佢哋落車
因為就到機場

拎住個電話係咁影佢地, 全程錄影又好, 不停開閃光燈又好
總之惹佢地發爛渣, 嘈起上黎實有人幫拖

做呢d濕鳩嘢一陣辣興全車人
純粹開po 宣傳呢兩個仆街等全世界人知

嘈到咁全車人都唔妥佢地架啦
齋影就夠, 唔好出聲唔好郁手
辣興完咪睇下佢地發癲囉

幫推

片？

神算

不了 一陣我俾呢對垃圾點相就慘了

咁仲有一個正常嘅

欣慰

係咪出post嗰個

樓主似返工多

落車仲要俾呢對垃圾兇
不過寸翻佢幾十歲人搭早機都幾慘

可能出po個個冇錢去旅行

咁出post嗰個避免咗九成機會做賤人

其實都好多
成二百幾萬人有良知

無得訓

加密仲話廣傳 唔覺得好笑架咩

睇個樣都唔係乜好人 同佢地嘈無補於事

連登仔:post圖->你唔敢當面屌?->屌左->你唔敢當面打柒佢?垃圾

加密唔係咁用

下 咁我文字有冇加密？

唔知人哋識唔識上連登

啱 有d背景都唔出奇 係機場暗示想揾人打我 不過佢哋有時間先算

等人講：有錢去旅行買機票，無錢搭的士

屌鳩佢地啦

問佢係咪大陸落黎

見你個post 聲稱屌左但又話呢樣唔做得果樣又唔做得
我想問你既屌係唔係細細聲講：可唔可以細聲d

年中都唔小呢d垃圾華人呀
日日屌咩

去旅行玩得開心d

我講：有錢去旅行買機票，無錢搭的士

市區通宵巴日日都有廢老開大speaker睇劇打機

唔係
指撚住屌人哋玩無賴唔通可以點

人無恥便無敵

話咗對住廢老梗加唔可以講粗口， 俾藉口佢班垃圾轉移視線

鬥粗口唔夠佢黎

係， 唔講粗口既罵人佢地唔會夠聰明人黎

叫司機停車屌柒佢，即刻死狗

咩路線？擺去fb，d廢中最鐘意玩fb

乖客?

個樣都閪過人

屌極唔走咪鬥嘈

Btw, 講粗口犯法, 唔洗試
但車長的確係可以拘捕佢直至移交警務人員

條八婆個樣真係好閪

影相係好撚on9
你話條友恐嚇你

如果你當時有全程拍影片可以立即打999

警察唔做就叫埋議員同你報警

你得張相
你屌9人嘈
條友都可以同記者講可能上車唔小心整到你比你屈

幾撚on9的人先會玩相機

日頭都算嘞，

夜晚真係接受唔到

巴士公司可以加例：
晚上11點至清晨8點，在車箱內高聲交談/播片或任何聲浪影響別人。
司機有權要求乘客即時落車！

CLS
坐得機場通宵班都係返咗成日工想訓教的人
仲要被兩個廢老嘈！

即刻落車

哩個就係鍵盤戰士人版喇

呢啲賤種係唔可以講道理，要有幾個人圍住佢不停屌佢老母先識收皮

屌，試過坐晨早機場巴士隔離個阿叔一上車就勁大聲講電話，由九龍東講到機場，仲要句句都用屌你老母做結尾。真係心諗，邊個朋友咁鬼好，老母俾人由九點屌到去離島都繼續傾

平時帶耳機出街就係驚撚左呢D撚樣

一句無公德心車埋去啦
同呢d廢中講多晒氣

廢中post要放上facebook先得

你唔夠恨
我電話有尖叫聲
邊個仆街屌唔聽，我就拿晒兩部出黎係佢後面放到最大聲

為其他乘客設想，請勿在車內作出令其他乘客感到煩擾的行為（例如高聲談話、剪指甲、用腳頂著前面椅背或將腳踏在座椅上等）。

個post 好熟口面

片呢？

得張相
你話佢呻吟緊都得啦

樓主小心俾人話踩港

介唔介意share尖叫聲檔

行去佢格離放電話向佢耳邊播的士夠格

但機場車黎 有人趕時間咪又係屌返樓主老母叫佢唔好攪事
香港人係集體行為既層面其實真係唔好過支那好多

咁係咪即係唔拍晒成條片記錄低成個過程就唔可以攪大件事
條片又會唔會比人話剪過
根本要唔信你or有心歪曲事實既點都會搵到d支節黎講片

屌佢老母，要玩既仲要係屌完佢一陣，過十分鐘先忽然開，再用返佢既講法串鳩佢「包車啦」「坐的士啦」

因為我試過同樣情況
然後用手機播ACDC 之類既歌 諗住都嘈下佢地
點知唔夠大聲同埋感覺好似唔夠勁,
所以播D大叫既聲啦, 但電話真係唔好大聲
其實可唔可以買D小形藍芽播放機 較最大聲然後播尖叫聲?
連續播?

睇到就火滾，搭的士包車應該係佢地至岩囉屌，咁撚閪嘈
利申:搭機場巴士試過屌7南亞佬收嗲

search killerjo